有冇人都有樣野埋藏係心底好耐，

想做又冇勇氣做？
好想返返中學探下班老師，但自己衰on9成日曳成日走堂，最後冇係原校畢業，好似好辜負佢地咁
我想話佢地知我之後有努力到，我而家都叫做讀緊hd.
但好驚佢地仲好介意
應該點

我心底入面想屌你老母好耐

你番到去
佢第一個反應係
你邊位?

我估都有人記得我既。有個老師仲有keep當班班相